---
title: "Журнал ожидания"
date: 2023-02-18T19:26:06+08:00
draft: false
tags:
- rust
- авторское
- web
---

В 20 году начался, и больница, где я работал, меняла свой режим работы, для этого был нужен своеобразный "журнал ожидания", куда вписывали человека, чтобы знать кого когда нужно принять (или перезвонить).

Проект был написан на фреймворке "Rocket", но из-за того что он использовал нестабильный раст - я решил больше его не использовать и следующие проекты я уже писал на фреймворке actix-web

![img](/proektoj/atendecajxurnalo.jpg)

## Использовалось:
- rocket
- postgres
- tera
- rust

## Ссылки:

[Репозиторий с проектом](https://gitlab.com/JimGrendpot/record-calendar)